投完特朗普 俾人警告

不想看敗登給放大 是最壞
票站瓦解 共媒頌拜
再驗票點撒賴

好尷尬

???

邊間教會？

有聲

搖撚準備